做緊 Marketing 嘅巴絲， 依家環境點？

依家你地公司環境點？ 有冇大 cut budget?
想轉行， 但年紀都唔細， 可以轉到D咩工

被炒了

係咪咁多人被炒呀

2月開始 無工開
日日Hea

Agency?

in-house

final year一問 如果想入financial services (eg bank/ asset mgmt)嘅in house mktg 係咪冇乜entry post 要做幾年嘢先跳入去

竟然唔洗睇Nielsen data 被捽數？

講就Marketing 其實咪打雜

要係咁諗idea交